Marco Yeung:龍門張生借昂貴法律訴訟欺壓我一介普通市民

貼錯
呢張先係

出書誹謗既普通小市民

下
乜渣哥人閪let’s jam冇資助咩
唔係話憎人偽善咩? 出po抽水當資助?
有理據打贏佢問龍門張生拎返訴訟費嘛
等龍門冇得再以本傷人

仲出聲，屌你老母
腳踏實地去跑多兩轉外賣賺6c費啦

仲話人地唔肯收手

做乜唔衆籌呀？ 唔係好多人支持佢既咩？人地聲稱有證據 做乜唔信法庭還佢一個清白？自己放棄機會就唔好怨人。

佢唔係信Antifa Wong 啲山埃法律意見呀

259真係冇得救

支持告到佢仆街
希望告得入佢暴動

連渣家軍首席大將軍Let’s jam都唔肯出錢
出十個post當補數

咩一介普通市民
被人炒左就大大聲屌鳩龍門人血饅頭話唔驚人告 人地告返佢就縮做普通市民俾人欺凌咁

唔好講到佢真係去跑外賣啦
之前訂鴨 落下order對下數 有車有工人落貨
派鴨時現下身 9up仲有2個”手足”
即刻$300叫到$3000 “手續費”扮”運費”
唔知仲以為佢自己手推車推去太古城

條友柒夠未呀 我都尷尬到冇眼睇

姐係張生可以盡情告佢喇

一早都話搵律師民事解決就得
果堆乜鬼渣哥、人西、乜叉果醬，吹到手上咁多證據，每人夾幾皮野告到張生人格破產，咁龍門咪自動收皮任佢地分餅仔囉

點知張生煩到頂唔順，真係搵律師黎解決先黎扮委屈
最好笑係渣哥果班好似無諗過籌旗比Marco哥
根本Marco就係condom

等睇Marco哥點證明唔係誹謗張生
之後龍門全線收皮

咁高佬都要

marco狗 屌你老母啦

條友真係無賴格
煩撚到仆街

咪就係叫佢真係去做外賣腳踏實地囉
唔好貪太古城班乞兒個30蚊啦
個個等果30蚊飯食

我都未見過有人可以無賴到咁

其實佢算啦不如 為左啖氣做乜鬼
龍門開post話個要求係 收返言論同埋say sor就ok
根本無金錢上既索償...擺明係想佢懸崖勒馬
仲話可以幫佢比埋暴動罪D律師費

何必呢唉

其實佢講到張生咁西
之前d 指控全部冇根據
人地宜家講明幫你比律師費
如果佢走數或唔知要佢有condition先肯比，
唔係仲可以證明張生係仆街咩？

龍門佢個款係2單野分開獨立睇喎
呢單結果如何
條友出到聲既話龍門都應該會幫佢比律師錢
但當然, 我唔覺得會厚面皮到咁既...既然marco個立場咁堅決既話

張生都一樣係普通市民

佢為啖氣真係想死頂

養唔熟又死要面
真係告柒佢+唔好幫啦
留返D錢幫真係要幫既人好過

睇佢埋啲咩人堆都知佢咩格啦

佢連日子都數錯 法律團隊？

7+14 = 21 佢啱啱先話寄咗？搞到咁吻水⋯

呢個marco yeung 真係好撚煩, 講聲sorry 咪算囉, 又唔使你跪

物以類聚人以群分

呢啲人唔跌過唔知痛

割蓆，篤灰，分化

收下把口係咪真係咁閪難
人地做到咁都仲要繼續駁落去
好撚小學雞呀屌

屌有無搞錯人西lets jam 竟然唔課金幫marco 手足

屌你老味
兩間都咪撚再食
然後渣哥同張生就可以專注返

普通市民
唔係好威話自己暴動罪咩

龍門張人唔人血我唔係當事人我無辦法去verify
但你Marco Yeung雙面人我就睇得好清楚

話說有人太古單野搞大左之後同人道歉好有禮貌

轉個頭就係人西gp鬧人地太古乞兒

有法庭團隊既 “普通市民”

你唔搵真係唔知佢有like
Marco哥，你有做單野，但當人係乞兒
會唔會過份咗少少，

法援

除咗渣哥人西仲有乜水咁柒煩？

屌，人渣光榮陸陸水門雞，4 間一人拎一星期生意額資助 Marco 哥，咁佢咪唔使獨自承擔昂貴訴訟費。

啊，唔記得咗，渣家軍好撚孤寒，講到出聲話手足唔係大撚哂，Marco 哥等做渣家軍 condom 啦

呢條獲冇撚得救

有邊幾間黃店係渣家軍

正宗得把口

marco又玩野了

講咁耐，又話好多人唔妥張生人血，仲出埋書
但係真係出嚟講嘢得一個

如果真係老屈就道歉啦，渣家淨係精神上支持㗎咋

有人比我睇過佢同太古admin say sorry段message,拋哂書包一大段英文咁不知幾有禮貌幾咁sincere,點知原來背地裡都係覺得人地乞兒

真係好撚核突呀屌
唔該佢縮返入佢老母個閪到啦

趙家賢block左手足喎😂😂😂

屌，依個核彈黎

話說人西谷班撚屌好撚仆街
Fb啲網友有時係啲page到留言
話唔信Marco Yeung / 人西/ 話人西小事化大 / 讚龍門等等
班人西軍就出黎屌鳩人 仲要係一式一樣
好似個條Anita wong copy and paste大法咁
好撚痴線 見過唔止一次
擺明係有打手費

做乜春啫你
圖都貼錯

點解咁要面 十足中共咁

垃圾龍門，支持marco

留名睇全連登大炒車，龍門真係仆街

嘩 趙議員惱羞成怒 怒block手足

推呢個

垃圾民主黨又出垃圾

Ust南亞仔 不如開番個人渣人西大軍食店list
唔想再食班仆街怨婦餐廳

例如：
人渣哥
616
光榮
Let’s jam
水門
新景園

Top fan都block
唉 唔識政治仲想選立法會議員

想問之前佢做咩黎？

係陸陸 唔係 616 啊！

我都比條撚樣block左

條撚屌柒撚懵懵咁撐Marco
跟住Marco 被揭發呃錢就光速割
而家又扮撚晒有做嘢

無食過+unlike page好耐 sorry

推

食屎啦屌你老母饅頭趙

留名睇炒車
未知曬來龍去脈成班好撚似神探上身咁
兩邊要打咪由佢地打撚飽佢

要支持大撚把小店可以支持啦
更何況兩間性價比都唔高 有心搵既好食抵食又無是非既大撚把 成個香港剩係得渣哥同龍門食得？

留返啲精神時間金錢去搞自己單case 先啦
比埋落台階就一人讓一步啦

甜一刻 m2cafe 陸陸 後街 高登fake mews call4van仲有冇 求更多

集齊之後開

支持你整合

華爾登

影撚衰手足
呢d私怨狗拎著暴動光環周圍分化

屌你老母我真係第一次咁想見到有「手足」判成暴動
入去賭煙仔啦屌你老母
得饒人處且饒人 27歲好命做得人老豆仲咁撚唔成熟
俾撚柒哂下台階等你唔好咁肉酸
本來都估撚到你唔會道歉 笠水咪算囉 而家又話delay又乜柒
過多2日龍門張話收唔到你係咪話寄失呀？定話龍門笠水呀？
唔否認你為社會為香港出分力 你奶咗暴動係因為你付出原本大家都會respect你
上年六月前係社會垃圾 嚟到而家都變返做社會垃圾

佢而家好似冇再出聲？

call4van唔係被condom左喇咩

唉 無得救

我表示理解 ching 點解咁火

Condom 咗 都係渣狗

狗咬狗

最簡單既嘢偏偏少人做

真係嬲撚到仆街
又要話人饅頭乜乜乜又要冇證據

高佬乜都無做過
還手都無

但一齊審

一件還一件

暴動點睇都唔應該告得成，公民抗命，何罪之有

下巴穿埋漏水都俾人話告俾人話係幕後黑手

其實後街同茶半好似冇出過聲

其實佢哋上年11月已經開始⋯

支持南亞仔開

agger
唔會想睇佢入到暴動
但係非常想睇入到誹謗

你覺得放唔放call4van 好

認真呀蔡生啲point仲低裝過anita蛆
睇完係笑多過嬲

後街都係仆街

點解
我好鍾意食後街架屌

我覺得放埋啦 唔洗玩到咁複雜

可能個法律團隊係美國
依加先下晝

咁你不如勸下老闆del po la

Ok btw 仲有cheeky pasta

咁你都諗到

南亞巴諗住推post 推到幾點
Let’s Jam個邊好撚多花生食
好忙啊我 要兩邊食花生

跟得唔足請問CALL4VAN 衰咩

Marco Yeung:龍門張生借昂貴法律訴訟欺壓我一介普通市民

#108 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一直攻擊龍門

咁係解決唔到問題
要等佢地由頭睇返雙方哩一年嘅回應，佢睇嘅睇法會唔會改變
好多人見到有手足指控就企喺弱勢嗰邊

至少都推多一陣啦

突然睇到樓豬個名好符合呢個post巴絲們嘅感受

希望老闆真係會改變諗法啦

到最後輸左 Marco 又可以話法治已死

好唔開心 好鍾意食新景園同間唔中有食下cheeky pasta
個老板係好人嚟但睇嚟今次真係太信啲所謂手足

Marco囝 根本就哥布林格

唉, 自己攞黎

陳聲自知理虧 收咗皮 同粉筆少女一樣

金錢糾紛
同手足曲奇一樣
利益講唔掂數咪屌鳩龍門

收$30一次
幫入面啲大佬拎餐
邊個唔幫襯就屌鳩佢哋乞衣

出番嚟之後應該夠錢買樓

新警員肯定就on9嫁啦
但cheeky pasta 我覺得佢真心膠中年人 信錯咗Marco 哥，好似啲熱心中年手足咁

核突到好似啲大陸人咁，成班怨婦整埋啲假證據，唔夠講就block鳩人

Marco同渣家軍真係老鼠屎來

Ta嬸起Let's Jam度講Marco有法律團隊幫手
感覺上真係有人back up wor

咁當唔當佢係渣家軍好

其實係咪黃色互告圈
死唔斷氣嘅喂

成堆根本支那DNA發作

算撚數啦，面就人地俾盡，架就自己丟

Ta嬸都好信 我老豆都係刁總

死雞撐飯蓋.jpg

ta嬸北京法律團隊

咁又係，上次條錄音佢都講到好把炮咁

希望Marco哥會交嗰段咁重要嘅錄音上法庭

結果 笑到我pk

直頭係癌細胞

人地都叫你賠一蚊認衰仔
一係就爆料籌旗打官司
而家又唔爆料又話人欺壓你
想人點幫你？

買書

和吧加入渣家軍

27歲小朋友

告柒佢啦

一個老MK老闆，成撚柒日就po埋d懶尻煽情文，嘔唔嘔心呀？每次做左d柒野見風向唔對路又懶煽情轉風向

呢段咁似講緊人渣哥

依位係？

或者捐1蚊都得
我支持告撚死條友佢

班渣家軍好撚煩，仲煩過熱狗
無論張俊傑做D咩，都會比位佢地入 完全係盲反既代表

佢dPost 搞到我有D想佢入罪

問題係condom自身係真正人格破產, 仲要勞煩一眾水陸渣幫手講呃少少唔係呃

又一件

仆街call4van原來係渣家軍
屌那媽平時見佢都正正常常

仲有黃水門 同佢自己

佢個post啲cm有chai chai個班人閪打手ac就覺得冇好嘢

直頭係熱狗成長版

孔乙己

Marco Yeung FB 已經del撚哂屌佢既留言

其實佢一啲都唔正常

由上年有”黃色經濟圈” 開始，到今年開始有黃店得閒插下你、得閒圍屌下你... 和吧係一粒聲，都無出過的。

杜汶澤先生，講過一句說話 :
你唔好理佢真黃定假黃。扮黃既，到扮到有一日，發覺唔再扮到，就要變真黃。

對於之前”黃圈” 你插我、我屌番你、佢人血乜乜乜、佢賣人血糕人血曲奇人血月餅人血糭、趕走手足廚房、恰尻陳聲工作室、假口罩當真口罩、伙記捐錯口罩比機構無得做宣傳效果就屌尻人、消失的捐款箱、挖完角，人地本身份工辭埋職，一句都係唔請你啦88就飛左人、有老婆有二奶仲溝女手足、多個地方表示你刻薄員工
仲有好多好多...
我地其實暗雅底都追得好貼下...

我哋唔係唔知，只係本着不分化不鬥黃既心，唔理佢，而主力屌對家。
那時心想，佢人血、仆街，唔好去食咪得。無人去，自然收皮。

但呢次我真係忍唔撚到！
你斂財、你刻薄、你做show、你人血、你仆街點都好，屌你老母你告手足？咁撚唔鍾意人哋講你，你咪做好自己囉！
仲要手足本身有條暴動係身架喎！呀龍頭，你是咪歛財斂撚到short Q左呀？你記唔撚記得咩原因，咁撚難食都逆市開到咁撚多間分店呀？
仆你個街個律師仲要係721白色衫班撚樣既辯護律師呀！你有無咁準呀！係咪特登架！

當初有龍門同名既食店係藍，就比人攻擊，然後走出嚟扮可憐，話自己係黃，慢慢知道黃色經濟圈既厲害，就黃得好似好徹底咁！但人既真面目同真本性，你唔會扮到一世架！

入理大著倫敦金老西煮咖哩做show比傳媒影好威威？理大廚房佬搵你合作你唔理人？良心？

有人問過掃地姊 : 你覺得張俊傑係藍定黃？
佢唔係藍唔係黃，只係一個只有錢字同閪字既人渣！如果做藍色經濟圈會仲發達，呢d人一定諗都唔諗華麗轉個身立即變藍！

*利申一次都無食過

#忍好耐
#成日嗌龍粉龍粉你嘔唔嘔心
#有良心係人地講_唔係自己話
#底你比人圍
#手足頂住

一早已經入咗

人渣教佢咁做架

話說有冇佢fb 條link

已save

去search Marco yeung 已經有啦

召喚趙家賢議員
你明嗰陣龍門老細請中Marco哥做嘢嘅感覺未 捉蟲入屎忽

加 甜一刻 和吧 cheeky pasta 陳聲 粉筆少女

你老味
個list就黎長過藍店

到時出街食野除咗要睇係咪藍店
仲要睇埋呢班渣渣兵

肯定又係cheeky pasta 對爛好人夫婦幫佢整

民主黨 My HK

係都要為啖氣繼續柒落去架喎

如果唔係龍門 佢地大台差少少就起好㗎啦 唔係班友點會咁寸呀

張生比個下台階你你又唔受
仲要死頂
同埋冇錢就叫渣家軍幫手啦

唔抵可憐

Let’s jam

on9咗

你估真係志在送外賣咩？
重點係現場sell佢本閪書

暴動告得入 龍門要幫佢掯
真.攬炒

如果好似今日咁
全日落狗屎
係咪擔住遮都要落去接Marco啲外賣？

收咁乸貴又唔係包上門

屌你
比曬機會比曬落枱階你
都要去死撐到低

Bob叔成日幫襯
我仲諗住試下添

家下不了

渣家軍又多個小隊目

人地話有證據人證 唔怕龍門 我就等佢地上庭

如果就咁算
嗰堆黃店以後就少咗個稻草人
你見佢哋政治學術post唔多出吓
太撚深奧嘞
抽水社運post 就老少咸宜
拋個西瓜搵吓燉炳強呀咁
出吓龍門post又夠juicy
嘻嘻哈哈快樂抗爭

仲有華爾登。

好難講喎
世界仔係認錢

接果陣記得拎定封老毛（最少$100）
唔係人地又話你乞衣黎架喇

快撚啲坐啦Marco
係入面反省下比人西果班濕鳩人士當扯線公仔咁撚有幾戇鳩
人地比撚埋條梯你行落黎，你都要大大力dup鳩爛佢
真心唔撚抵可憐
講被控暴動既手足，真係唔撚止你一個
但偏偏就係你呢條撚屌成日突個龜頭出黎撩事鬥非
仆街啦去！屌你老母！

佢一早收聲 我會放佢一馬

應該pin就pin呢個啦

鬧完如果你仲未轉軚
就會cap留言、起底
貼去人西嗰邊圍爐笑
話你係聾粉"標本"

我係佢就唔搞咁多野
就算邊邊先係講真話都好(得佢兩個知)
本身官司在身仲加多單
煩上加煩

仲有佢個長輩呢？

有無人可以講一講到底呢條友同龍門既關係？有排連登一大堆屌龍門既post 睇到無心機追 miss咗呢單野

Cheeky pasta ? 嗰兩條傻𨳊？

前員工

因為俾人炒咗 所以就屌鳩龍門？

係 不過佢衰偷賴 亂claim錢聚賭 扮中武肺去旅行 仲要出書抹黑人

真係屌你個閪
南海都就打仗 係咪要繼續鬥到死果刻先安樂

本閪書確係由原價$120減到$100
畀張老毛$100佢
佢會畀返本«消失的聖誕卡»你

人要面樹要皮

要面

本身入職兩皮幾，
張比夠三皮請佢管理資源中心（自稱有管理經驗）
後尾改佢時薪60
番工比人影過同其他pt聚賭etc，
最後講都冇講聲就消失左

離職之後就開始唱龍門老細當手足condom、私吞捐款etc
至於佢上高登個啲講嘅幾多係真憑實據、
幾多係得把口講就見仁見智

部分渣家軍就死攬住告暴動手足呢個位係到屌
永遠無去提及點解張生要告
你班渣家軍解釋下個原因囉
張生就講哂點解要告，咁你地未拎證據出黎反駁囉

淨係得把口，我都識講啦咁

大佬呀，家下唔撚係百分百話龍門岩哂，但係人地有證據，你無。 仲有你咁嘅態度：告就快撚d唔告，唔告正柒頭。 告撚完又話賤人告暴動罪手足，身心疲累。

公又你字又你，屌你呀？ 都未撚講太古單野，淨係呢樣都足以助證你人格有問題啦

張生講咗你一句道歉就唔告、你唔講又唔拎證據反駁，你檢討下啦，27歲都咁樣

渣家軍又係，人地張生肯出錢，話人做show/偽落，咁你班仆街呢，佢比人告唔係第一日啦？唔見你地幫手出哂律師費？ 咁多間鋪一間出幾萬都好呀，有無出呀？

人地肯幫手就屌人老母，好撚過你班小人，錢又唔出，淨係得把口係咁屌，唔夠人講就發爛渣/淨係狙擊龍門以前嘅野。 你地自己講一單還一單，點撚知自己走去撈埋其他野講。
收撚皮，渣家軍唔係唔黃，但一撚定係飲食界垃圾

推 但係點解又係飲食台

呢到有咩野人唔係普通市民

佢講既野 一樣證據都無仲要有d比人踢爆係對方柒
點攪呀

死性不改係咪咁解
做錯野道完歉 轉個頭就去返屌人

基隆脫離咗？

小朋友品德欠佳

呢條友無得救啦， 由佢俾港共玩死啦

他只是個小孩兒～～～

其實個marco yeung有無出過樣？想睇下條仆街認撚住佢，最憎呢啲用黃去呃人既仆街

一介普通市民？
佢係暴動罪手足呀

No eyes see，冇見過其他人咁鍾意拎條暴動罪出嚟當擋箭牌又得，武器又得

On鳩, 即係窮人就可以老奉誹謗比佢有錢嘅人??

我比人告暴動唔應該比人清算 既諗法掛

人西一早屌緊Call4van啦
屌佢係黃店之恥wo

幫緊你幫緊你

楊家有仔初長成
27歲巨鷹哥楊朗

push

又扮慘 自己就小市民 張生就十惡不赦

報紙話佢28歲了

冇眼睇 世人竟有如此無賴

口爽荷包笠

去紅媒出書誹謗嘅普通小市民

告鳩條冚家剷就岩啦

因為佢哋已經返唔到轉頭，只可以越踩越深

呃人好過返工..

賊眉賊眼咁，帶左口罩都睇得出係仆街唔係咩好人

人闣有樣睇

真係想知有幾多人重當佢係同路人

好彩無縮
俾埋你落台都唔落

哩條仆街真係唔可以當係黃，啲廢老藍屍話後生仔收左錢示威 係哩啲仆街真係唔出奇

點解深藍人西做到出哂面，仲有黃嘅埋佢堆。。。。。。

唔好用外表去判斷一個人嘅好壞。。。

係咁啱依條友樣衰堅衰格啫

哩個Marco都幾仆街, 就算無社運被人告暴動，哩啲人都會犯其他刑事

個腦擺明壞咗 20到尾啦 仲小朋友 呢個年紀邊有得救 on9都唔係今日 on左差唔多30年

再出售埋本閪書
Fat fat la

佢唔係比個大陸佬咬甩隻耳都唔會出名咁多人撐，無咗隻耳都唔知係好彩定唔好彩

28歲仲叫佢𡃁仔

人哋不嬲都正正經經喺度做生意
佢哋成班戇鳩成日周圍亂咁吠
倒果為因
真係同藍屍同政府
同共產黨冇乜分別

條友係咪收左錢分化黃店
睇唔明佢做緊乜

真心想佢快啲仆街
真係老鼠屎嚟

條垃圾屈鳩龍門老細同誹謗佢就可以
人哋維護返自己權益去告返佢就係當人condom
倒不如話呢條垃圾當龍門係condom啦
利用完人哋攞完人哋着數
人哋踢開佢唔憤氣就咁撚樣做鳩龍門

叫人罷食依間垃圾

條友不學無術
龍門老板請佢返資源中心做ceo
點知marco返工帶埋啲細聚賭
再加上自稱避武肺而射波
老板發現條友竟然偷雞去左泰國旅行
於是就炒左佢
呀Marco見三萬美夢粉碎 咪想攬炒囉

其實知唔知本書係邊間出版社出？search過都搵唔到邊度有講過出版社名

冇追開呢單野 如果1蚊都唔接受和解既 支持龍門告到佢破產

人西話10號收到信10號先開始計數

其實唔係好覺基隆有點出聲

人格早已破產

同doj講囉
究竟係doj定朗仔錯呢
好期待呀

希望早日重判Marco 入獄10年

龍門人唔人血真係唔知道 但MY 同隻 AW
人格有缺陷 誠信有問題就真係顯然而見

竟然?
跟漏呢單
剩係記得當日龍門都有搞call van嘅意思
但俾call4van同渣哥等輿論下停咗
之後就無乜留意call4van

因為有不班黃嘅好enjoy 俾人道德綁架
一聽到龍門「告手足」就上腦

最近有單係c4v司機做黃店團購嗰陣壞車處理不當
人西都有衝入去屌

其實點解有暴動罪係身仲可以去到旅行？唔係會收左護照架咩

好多都係咁，今次隨時有pr公司出錢俾佢。
反正都係坐，梗係收錢坐。

條友話龍門老板對手足嘅傷害俾黑警深
就知佢智力都有缺陷啦

好似7.21一週年先告佢

呢件人西真係
仲睇佢page嘅人到底會認為呢個時勢
邊個先係目號敵人?
唔鬥中共唔鬥港共走嚟搞呢啲
睇嘅人唔覺有問題嘅咩?

收唔收錢我唔知
我淨知marco真係好撚柒

不吐不快，黃圈歪風需要正視。

大家見到哩張meme, 唔代表係盲撐饅頭張，只係某d黃店分黨分派，又派人閪去咬人，排除異己，又利用（手足）既罪名去做情緒勒索，不單槍頭唔對外，更大大力指向同路人。

當初一眾平凡港人面對港共同CCP既霸權，以弱對強，憑信念同良知，直至今日都未滅亡，當中既人命捐失，你我單眼佬都知。

黃色經歷圈既形成，唔係因為有大台，只係一眾同路人（商家+顧客）促成，黃店百花齊放，五一黃金週更是一絕。

奈何武_肺炎令全球經濟重創，加成上無能政府既帶領下，不單黃店相繼倒閉，市民亦生計大受影響，郭安發既打壓令好多活動由地面變做地下，而內心既信念唔應該動搖。

偏偏有班人打著黃旗反黃旗，誓要批鬥到底，不惜聯朋結黨，為左誅死眼中釘。

無忘初心，槍口永遠對外，黃圈只係表面形式，最重要係內在既做既實事。 開口埋口人血饅頭，如果真係做實事，大大啖又如何?

向浪漫抗爭say no, 做實事支援手足 say yes

#煲仔愛港豬
#人閪
#龍門正仆街？

暴動手足還暴動手足
佢同龍門之間係另一單野 咁個員工係咁唱鳩龍門 龍門告佢有乜問題?佢搞鳩人就得 人地就唔可以搞鳩返佢

你覺得班天龍人會當其他人係同路人咩
批鬥佢地就識 Twitter tvb戰線佢地識鬼咩

比人利用黎打擊龍門喇
似中共用放果招 滲沙子
對國民黨同一招 等你內部分化

收買d偽黃店做龍頭 扮黃
用黎維穩

呢啲黃撚真係可以比個腦殘執照佢

何必？我係手足喔，你地全香港人都欠我的。

渣家軍思維就係咁 只許我抹黑你, 唔准你反擊

不能同意更多

雖然渣狗佢地好仆街
估唔到和吧都加入埋
但呢d 內鬥po都係少d好

其實有無黃店係撐張生呢邊

呢個時勢加入渣家軍
都係想幫手壟斷市場
個班係真正唯利是圖既垃圾

佢地最良就係屌龍門退出黃圈
然後就講啲捐款去左邊

如果講性價比 龍門其實幾高
衰啲講 淨係龍門廚師比人爆頭 然後成班出來抽水
就知唔係黃唔黃問題 係人格問題

bob狗都話左窮不與富鬥架啦
鬼叫你係咁多個人入面最窮嗰個咩
就係知你無錢打官司先告你
想做手足？揹住條罪做臭四啦

呢單野就真係支那式雙贏
邊個贏都係你班黃屍俾堂費
跟住又可以搞臭你個名
第時點判個暴動你班黃屍都黎拍手叫好呀

依條友可以完全放棄

一陣玩落去搞唔掂Marco玩死控點算

我上埋佢fb搵都搵唔到，收得咁埋唔講呢啲基本野真係身有屎，之後順手望下啲post

屌9左同振中合照既渣狗未？

有人cap左本書既一段，講到明屌9龍門唔係分化，咁點解唔拎實質證據出黎屌9龍門

有

成班男人仲婆媽過女人
圍爐就叻 批鬥就叻 收皮啦渣家軍

又浪費左個account
何必呢五毛

啱呀 唔啱聽就叫五毛

你好呀五毛
食左早餐未呀

政治雙贏最開心
講真話變五毛

渣狗說他是黃便是黃
渣狗說他不分化便不是分化

打份工唧 莫生氣

有point唔駁
剩係識話五毛
猶太人內閧搵納粹仲裁

想睇老細搞鳩人西

知班廢柴鳩吹開無追
最後係咪無咗件事

煲底
梁芷珊間o chef lab

黃屍
自己打完依2隻字有冇笑出聲呀

捉字蚤好叻呀

chickeeduck, 煲底 etc. 不過我諗好多就算撐龍門既都唔會敢出聲啦, 一出聲即刻比渣家軍同人閪批鬥狙擊, 一般小店邊頂得住 除非好似chickeeduck呢d生意有返咁上下規模, 或者本身比渣軍批鬥開既(煲底) 先至唔會驚撚左佢地

乖啦 再駁就5毫子都收唔到架啦

乖乖地收你龍門5毛啦

我覺得係遲早既事

5毛狗出幾錢糧 咁撚賤既工都番既

你班衛兵肯駁point未

我見最常用黃屍嘅
除咗保皇
就係熱狗

渣家軍淨係識圍爐 同屎家軍一拍即合
淨係識用朋友數目取勝

死熱狗黎架 仲低賤過五毛狗

我都想返你份工
Id前過十萬可唔可以加多啲錢

洗鬼同呢隻hater拗咩浪費時間
一入嚟就講黃屍支持比堂費咁，
懶獨醒話人冇point講到自己有咁
呢班嘢永遠唔講下邊個夾埋其他人唱衰人大半年先，
一告誹謗就話黃屍endorse香港法治，弱智

又可以屈熱狗啦
所以肯駁未呀

死熱狗 唔去死有咩撚野用其實

係咁有道理唔告鳩啲有本錢同佢打到破產嘅大舖？
搵個最窮嘅黎告
仲要一過黨安法就縮話退黃圈
都唔知你班人諗乜

龍衛兵你死先好啲

問佢幾錢人工又唔答我
淨係好似人閪咁copy&paste

呢條大仆街, 人渣個堆係唔係課金告鳩龍門?
定係只係識鳩UP 日日facebook 同人閪軍單單打打?

非黑即白
熱狗先用得個詞
屈夠未啫
不如屈埋我城邦啦

煩到

咁你唔該屌埋眾志解散喇

屌過啦
咪俾人屈過熱狗啦

我只係提醒佢黃屍唔係剩係5毛用啫
你自己鍾意係咩就咩啦
關我撚事

我地係咪玩爛左玩具

香港特撚別多呢類無瀨賤種

Macro哥叫人告架 咩搵個最窮姐
有道理有證據咪上庭囉 反訴訟告番龍門仲有錢分呀

30蚊算呃咩？🤔

佢係"港女"嚟！
明就明，唔明就唔好明！

嗰時劉細良杜9屌過龍門黃圈唔係一個組織，係一群有相同信念嘅人在一起，唔係話退就退，佢地都知呢個道理，但仍然屌，自打嘴巴

龍門嗰時雖然話退，但話仍然會幫手足，事實都見到佢有做實事，真真正正地繼續有信念，做實事。

呢家你地繼續屌呢點，係因為咩呢，因為你們認為黃圈係一個組織lor

真係俾人個感覺就係呢句說話。

呢啲人真係好肉酸。

D hater 講到好似Marco哥突然比人恰咁明明就係佢叫人告佢
依家得償所願 比埋機會佢一次公開鏝頭張既證據 又話人以大欺少

又講漏 係每個送30蚊 唔係唔張單

一夜夫妻百二蚊
和勇不分三十蚊

既然佢地唔肯請marco gor 做ceo, out sourcing 外賣仔得掛？記住每樣野+$30 wor

成日拎比人告暴動出黎講 而家仲普通市民
呢條友日日係到屌7龍門 又好型好威咁叫人告佢 話唔驚 結果比人告又塑造個受害者既形象比自己 明明就係自己抵死
一啲都唔抵可憐

二食再加二十蚊
富東閣告急 我係都係食埋佢個份 吹咩

你講呢點我同意
佢退我都只係反感
但係佢之前俾人爆舖時先講過報狗冇用
今次就搵狗後面更加惡貫滿盈嘅法院去告鳩人內耗黃圈資源先係最無法忍受嘅一點

呢條撚樣真係無撚得救
支持張生告到佢破產DKLM

假設問題 如果Marco真係做外賣仔 而D人係叫車仔麵
究竟係每樣送加30 定 一碗麵加30

民事訴訟點同刑事

而且俾人屈埋老強

留名等睇Spin 其他野

條臭9唔撚覆我既 叫人同佢駁 唔撚應機

同埋有點倒果為因

直頭狗屁不通

外賣分開上再加三十蚊（和勇不分）
講到團購好似同狗大戰咁 辛苦朗b了

佢會寫和勇不分就係因為唔值呢個成本，係因為手足當係支持先有呢個價

正常人會寫運費成本，所以又係攞暴動光環賺錢

咁大個仔先知中文博大精深
短短四隻字和勇不分就帶到深層意思
I’m marco yeung, we trust!

最安全係佢
佢行蹤根本比人影到哂 有位入神早入左

我理解係咁啫，唔代表其他人都係嘅，不過食人血唔係問題，但唔好話其他人食人血lor

全部blacklist

唔知上到庭,律師會唔會話 "我當時人只係一個小朋友,佢有好多野都唔識"

或者因為陳同佳係小朋友，先放過佢用公帑養佢住大屋，法庭可能真係會放過小朋友

28歳小朋友

加多個普通市民

他只是個孩子.jpg

咁？

Ok wor

Marco咪撚縮呀
等睇你上庭出醜呀

我都唔明
我都睇左篇文
佢成篇文都係講緊呢個邏輯

如果佢睇到呢個回覆都希望佢講下

呢d唔告都對唔住自己

比撚晒下台階Macro小朋友都唔撚珍惜既